根本其實好多賤女人都係啲仔造成

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

你個仆街捽完唱

因為你成日捽人粒lin